今天高調打壓長洲傳統活動，啱啱數週前有警民衝突

高調到要狗頭PK帶幾十條狗去離島

數週前有咩
利伸 搶包山而d 垃圾節日整到人山人海
除非佢好似以前任人爬再講

之前有醉狗亂咁打途人

長洲黃店名單

長洲藍店名單